契丹人：宋人,點解你唔認同我地,我地依家比以前好

契丹：宋人,點解你唔認同我地,我地依家比以前好
宋人：契丹國變好,你地都係胡賊

梁天琦係咪喬峰